你想個人生設定係家境好定差點解？

好可以係 幾百萬到幾千億
差係 拎綜援 住公屋 月月清

推